對家決心長期作戰

睇黎打算長期作戰，所以call 馬
=================
曾處理旺角騷亂 傳劉業成將回巢任警務處副處長 助處理反送中示威

反送中運動持續，多間媒體引述消息指，有份參與 2016 年旺角騷亂的大部份決策、目前正退休前休假的警務處副處長劉業成將會短暫回巢，延長任期以處理反送中示威。

綜合商業電台、香港01、《星島日報》今日引述的消息，劉業成將短暫回巢警隊，擔任副處長（行動）（特別職務）一職，明日將會上班。該職位是警隊額外開設的臨時職位，以協助警隊處理當前示威浪潮。

警察公共關係科總警司謝振中今日在記者會上，被問到有否邀請退休人士回巢。他回應指現階段沒有相關資料，但指所有人事任命事宜若有清晰資料，將會再作公布。

劉業成 1984 年加入警隊做督察，2002 年晉升高級警司，之後陸續升級，到 2016 年獲委任為副處長（行動），有份參與 2016 年旺角騷亂大部份決策，亦負責警方事後檢討的內部工作小組，劉業成亦曾在記者會上，形容旺角騷亂是回歸以來最暴力和最野蠻的衝擊。